中共已在香港設立集中型

點解要改個咁嘅名？

支那人無撚腦

間野好攞唔攞，咁講笑法

拎貨順手拉尻埋返狗屋，比港豬慢慢拆貨

hi飲巴

Cls

係大陸人先會諗呢d名

hi 蟲爺